銀魂 THE FINAL

究竟香港會唔會上 好想睇

九成會，上集都好收得

戲院都唔開

覺得自己今次可能會流馬尿 對呢套嘢太有感情

會唔會有日本既特典

好似3月上
唔捨得驚係戲院睇到喊

永遠啲喊位都會好快接個笑位，唔驚啦

唔想完，好想佢繼續出日常

不知不覺睇左銀魂十幾年
由新八既年紀去到阿銀既年紀